和理非回合重點：人多、氣勢

那些年大家話左膠和理非無用，無非都係話幾張memo紙唔會有效果，或者嗌幾句口號唔會對黑警有影響。
但係今次我哋見到連儂牆有用，係因為 真係好L誇張、好L多！
唔好睇少呢啲咁戲劇嘅效果：你睇下幾多廢老睇到咁多人痴memo紙就發曬癲，見到黑衫就忍唔住想開拖！佢哋咁做緊係唔係單純支持政府啦！係因為我哋動搖到佢哋嘅世界觀，令佢哋不得不正視呢個香港有好多人唔係同佢一樣！佢接受唔到呀，好激動呀！

同樣道理，點解黃大仙街坊咁勁，唔單止因為佢哋無gear都夠膽去對住啲黑警，你睇下一大班街坊送走啲黑警，嗰句「香港警察、知法犯法」好似環迴立體聲咁跟住啲黑警，由街頭嗌到街尾，直程好似古代押個犯上刑場咁。呢個畫面造出嚟嘅效果，就係所有街坊都唔中意你呀仆街！走啦！

如果大眾開始適應日日有義士被打被捕，我哋就要用和理非手段去逼佢諗番起政府、警黑佢哋做過嘅衰嘢。要令佢哋反思「點解示威者做咁多（踩界）野，都會有咁多人一齊同支持？」

拋磚：
非衝突場面時，對住黑警進行連續精神攻擊，係咁叫口號同棄械投降做番個人，但一定要合拍唔好甩曬beat，效果就好似南韓對北韓用嘅Loudspeaker Propaganda咁。
要同受影響嘅人道歉的話，就唔好得幾個人咁。要做就搵幾十個一齊，令大家唔好覺得呢啲係社會極少數人嘅問題，咁先可以spin番個焦點去政府到，係政府嘅問題。

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己